[菠蘿蓋大手術]日日係屋企休養好悶

大家好 好少開Po但實在太悶…
對腳天生內部結構kk地，導致菠蘿蓋好易甩臼…連行部路都有風險
因為問題唔常見，困擾左10幾年，呢年先搵到岩既醫生，做左個大手術重整隻腳結構。
宜家慢慢長路既復康期，街又出唔到，工又番唔到，好L悶

等緊急症中
目測爆肺

做完大手術我差唔多無屋企休成年

*係

巴打咩事？！

巴打做咩手術 ？家陣好番未？

啱啱照完肺
有白點

切瘤，好返6-7成 係啲肌肉瘦哂行得好辛苦 哩家叫好返好多

保重呀！睇左報告未？

最緊要好得番
慢慢黎啦，祝你快d好番
我對腳做完手術都瘦晒，宜家又屈唔埋關節，要撐住拐杖慢慢逐步行

抽完血照埋X光
係咪爆肺都未知

你都要努力啲練返 一齊加油啦

試過點甩法？

有得醫係好事. good luck

我都試過斷腳係屋企牛左半年有多，年幾唔做得運動好慘 ，身邊d人個個番工好多時間又無人陪。不過個段時間搵d野學下呢點都幾開心。加油阿爸打，康復番又一條好漢

行行下路條路唔平，又移位
坐係度後企起身又移
轉身執嘢仲大甩
行樓梯
Etc

困擾左10幾年

多謝巴打鼓勵！最緊要你宜家好番晒
幾慘幾悶都成過去
我諗住搵d遙距課程學下

BTW我係絲

本身返邊行

我膝頭都做過2次手術
第1次休養左2個幾個月先拆石膏 悶到癲

G

文職

巴打咩事要做手術？
我3星期就拆左石膏，之後轉支架

見到個標題差d以為講緊自己

噉真係好煩。

打波受傷
斷大脾骨 斷韌帶

Exactly一樣？！願聞其詳

我都斷左條mpfl韌帶，有個手術就被人工骨折

同你地比小事 半月板爛左姐

菠蘿蓋甩骹

痛到抖唔到氣

仲係醫院

做完爆肺手術幾日，復原情況唔算良好
聽日醫生決定使唔使做第二次手術

好撚驚呀屌

ching加油啊，我都爆過，插住條喉訓成個星期醫院真係好撚悶

悶都無所謂只要復原到就可以
我唔想做第二次手術

巴打又係甩菠蘿蓋要入廠 ？

加油！！希望你一次搞掂
醫得好就好，我遲下都可能要再做，共勉之

係 叫我照磁力共振

照完有報告未？
巴打點甩

踢波 跣腳

未照 佢叫我去私家照 公立有排等

仲未出到院

我之前都係私家照磁力共振，5千幾 之後先轉番公立
不過甩菠蘿蓋可大可小，呢d錢唔慳得，建議巴打都係快d照！

照完點洗唔洗做手術

政府定係私家,幾錢?

要呀 我好嚴重 做左4個手術 條疤差唔多9吋

私家照磁力共振5500
其他全部係公家搞

做手術都係私家？要幾錢 ？ 有疤事少la我淨想踢返波

睇書
睇戲
煲netflix

手術係公家，淨俾入廠費
放心啦巴打，醫就醫得好既一定，但要有心理準備好長時間復原

做手術洗唔洗排

已經日煲夜煲
想搵有得Home Office既Freelance做，但唔識人好難搵

我case嚴重，所以排得好快，上年年尾整親，宜家已做完手術復康期中

同你一樣易甩，7年前做左手術，係小腿拎左條筋出黎駁係菠蘿蓋等佢冇咁易甩

我其中一個手術都係呢個
另外同時做左3個
又磨骨又人工折骨又etc

同你做同學個陣完全唔知你有咁嘅問題，直到最近見你上網講做手術嘅事先了解到有幾嚴重
你好勇敢 加油

同同同同⋯學？

我都好似識你
絲打個英文姓係唔係m字頭

相認把啦

估唔到你又係絲打姐
唔認啦
只係想細細聲同你講早日康復姐
之後 日日行得走得冇煩惱
識你果陣都唔知你隻腳有事

呢件事咁特別，係你嚟架啦
祝你早日康復

巴打係佢中同定大學同學

我一直都收得好埋，連係絲打呢件事都係
好啦，多謝你！！

多謝你同學巴打

感同身受

如果係設計的話應該唔難搵

中同

巴打又整親 ？

今日又要物理治療地獄

我傷左幾個月了 今日咁啱都要物理治療

保重
巴打邊區做？

出左院 叫我去照磁力共振

幾時照？

等緊覆診，好悶

仲未去book 唔知揀邊間好

那打素啊

真係傷過先會明白點痛苦法
開頭用架跳 慢慢甩架用半力行
中間keep洗傷口同物理治療

而每一下治療動作都係痛住做 但唔做又唔好

大家努力

MRI度度差唔多價錢，我之前係佐敦附近照

我術前都係那打素Physio常客喎
黎緊都會轉番去那打素做

我完全明白！！！！！！！！
明明已經好努力又忍住痛做，次次做完又漲又痛，
但琴日覆診醫生都唔滿意我進度

加油 慢慢自己行

比d時間自己